大家係唔係仲等緊外國救？醒下啦！

示威者越來越少導致成場運動輸緊 日日急吹風 文宣完全做唔切 知嘅人又少 出黎嘅人更少
唔該大家唔好再等人救 自己香港自己救啦

自推 今日3點尖沙咀要人呀

推 捨得出黎未呀？

自推 今日3點尖沙咀見！

自推 反禁蒙面法遊行 3點尖沙咀

自推